鼬太知vs帶土

計帶土冇輪回眼
同埋有2隻眼
可以用須佐

鼬
帶土

係比都係止水同鼬比啦 帶土棋黎.冇腦

別天神>all

帶土咁撚廢

鼬係親生仔，點打都贏

岸本契仔嚟
智力同四代不相伯仲

帶土兩隻眼能力勁好多

雙萬花筒神威實力可以同六道嗚門仲有輪迴眼佐助打世界大戰
鼬仲要用犧牲一隻眼用伊邪那美先贏到兜
利申 鼬fans

鼬太知戰鬥經驗都贏晒啦
即時分析帶土瞬間轉移既弱點都得
仲有須助三神器

帶土夠要犧牲隻眼先打贏小南啦 咪又係有方法對付

雙神威=火影最強

雙神威喎
個時帶土另一隻眼唔係神威嚟

究竟雙神威勁d定單邊輪回眼勁d?

雙神威
單邊輪迴連九尾嗚門都打唔贏點比

雙神威
穿透
叧一個異空間
須佐
神威手裏劍
真心屈機

應該唔係
鼬用伊邪那美係想要解個穢土轉身的印

所有忍術都有弱點

雷切win

漫畫從來無解釋到帶土點樣整甩天照啲火
如果佢係用神威嚟整甩咁鼬就只可以用月讀+須助去封印帶土

帶土可以長期穿透狀態 等鼬訓教偷襲佢 唔需要同佢正面1 on 1 暗殺一流 就算打唔贏都可以立不敗之地

然後原來一直係別天神入面

別天神係止水所以唔算

要睇兩樣嘢 有冇別天神同埋十拳劍斬唔斬到神威

帶土對眼勁好多
仲要冇副作用
別天神要等十年

但一招收皮……

物理攻擊傷唔到帶土，但幻術又另計
成套火影最想睇佢地打翻場

push

講威力就一定係別天神~
人地講到明係最強瞳術~
題外話~不過隻眼咁樣俾佢浪費左又係唔係幾抵~

鼬有天照月讀須佐十拳劍八咫鏡 近遠攻守兼備
帶土有木遁神威 十拳同神威都係秒人

結論正面打既話帶土應該贏唔到鼬 但有木遁回復同神威穿透走路可以立於不敗之地
反而鼬既招對自身既負荷好似好大咁 帶土打消耗戰就有勝算

帶土有柱間細胞已經玩哂
無限制係咁用神威都得

除非月讀對帶土有效
或者十拳劍可以破帶土神威＋須助

否則帶土應該贏
因為卡卡西眼神威攻擊力太強

鼬雖然勁
但係對住實力太強既都未必可以靠智力反勝
e.g.長門地爆天星, 兜仙人模式佢都只可擋到小小

唔用止水隻眼出別天神

但用自己隻眼出伊邪那美都屈死帶土

但隻眼會永遠失去光明

兜咪贏左囉
佐助基本上無撚用

佐助既萬花筒係最廢

別天神有冇得破
如果留黎對六道班
係唔係一早end game

講到帶土無得用伊邪咁

大家都有寫輪眼，要識用先得架

係啵伊邪那美剋伊邪那歧
不過那美有得破 而且用完一定冇是但一隻眼得返月讀或者天照其中一招連須佐都用唔到冇曬啲神器都好高風險下

其實別天神有咩用？

班係帶土師傅唔知班識唔識

月讀 天照 須助 三神聽個名都知勁
左加埋老母伊邪那美

招轉生有乜弱點？

班解到同鼬別天神嘅存在

班好難唔識
如果班都唔識都唔知邊個教到鼬

永久性洗腦
中左嘅人自己都唔會知

無需對望或者接觸，直接洗敵人腦做自己想佢做既野。

CD咁耐緊本唔實用, 用影分身或者人海戰術就破到